夜晚停你飛 朝早俾人飛

咁又唔洗俾人屌曬鬼 大家放工又可以塞機場
塞半日已經損失夠勁 又有效果
鬼佬又唔會鬼颯咁嘈 有無得諗

冇

認同
可以保留民意
但減佢6成航班

有

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

無。
仲要今晚7-8成飛機都正常飛。